選舉事務處籲電子遞表選民查閱登記資料

選舉事務處籲電子遞表選民查閱登記資料

選舉事務處發言人表示，處方發現其電腦系統曾於6月14日至7月2日期間出現數次技術性問題，導致346宗經由「選舉事務處電子表格上載平台」方式遞交的選民登記申請，未能成功儲存至其數據庫伺服器，以致未獲處理。選舉事務處就事件向受影響巿民致歉。

《2019年臨時選民登記冊》新登記選民人數近38.6萬名。在6月14日至7月2日期間，約有6萬位市民透過「電子表格上載平台」遞交選民登記申請，使用量較平時大幅增加，建議在此段時間透過該方式遞表的市民，盡快登入「選民資料網上查閱系統」查閱他們的最新登記資料。

選舉事務處呼籲，受影響的巿民盡快於本月25日或之前與處方聯絡，以趕及將其資料加入《2019年正式選民登記冊》，從而可以於11月區議會選舉中投票。

推

好撚似小學雞 你多人申請吖 我收唔倒喎